獲富婆贈名車現金 網上炫富 男公關奢華慶生 滬「鴨竇」被查封

2019年01月28日

獲富婆贈名車現金 網上炫富
男公關奢華慶生
滬「鴨竇」被查封

涉事男公關長得俊俏，深受女性歡迎。 互聯網

炫富惹禍！上海著名「鴨竇」白馬會所，有男公關過28歲生日，獲金主富婆贈送28份大禮，包括一輛Audi汽車、28萬元人民幣（下同，約33萬港元）現金及象徵一輩子的純金杯子。會所把照片放上網炫耀，一夜爆紅。但事件曝光後，不僅成為內地網民熱話，會所亦隨即遭上海警方查封。疑似涉事男公關在網上表示：「只要明天還能呼吸，那還有大不了？」

相關新聞：只聘高大靚仔 小費千元起跳

白馬會所是內地大型娛樂集團「諾亞方舟」旗下的其中一個品牌，不只在上海，在全國多個城市都有分店，上海的白馬會所比較有名氣。白馬會所人員24日發佈一組堆積如山的奢華禮物組圖，意外登上微博熱搜榜。「昨晚上海白馬會所……過生日，28歲。金主送了28份禮物，說把以前的都補齊……有一個純金的杯子……27歲的禮物，送的是一輛奧迪……。」據悉，富婆今年給予的禮物是心形盒子裝着28萬元現金和象徵一輩子的純金杯子，相片可見到其他禮物包括單車及床上用品。

扮醫生被踢爆 感性還擊

富婆送大禮的消息曝光後，網友議論紛紛，甚至衝上微博熱門關鍵字。疑似涉事男公關在網上澄清，自己正職是一名醫生，平時兼職一些婚紗攝影和淘寶拍攝。他在網上強調：「我是正經人！不是白馬的！」不料他上載的圖片又再次出賣他，醫生其中一張帥氣相片，背景及牆上中文字的擺位，與白馬會所極為相似。被人踢爆後數小時，「鴨王」在微博發表感性文章說：「誰都不是神，誰都有權利犯錯，所以，每個人都有被原諒的機會。」白馬會所炫富，事件越鬧越大，上海市靜安分局南京西路派出所，已對白馬會所採取行動，「依法」作出取締。官方暫時未公佈如何懲處白馬會所，但內地著名黃色事業一直是公開秘密，北京天上人間、東莞盛世歌朝等都曾轟動一時，根據以往官方2010年5月取締天上人間，被罰停業整頓6個月，這是此類處罰的最高上限。《北京青年報》引述自稱白馬會所前員工小白表示，男公關過生日是真的，但他說：「對於會所內的陪侍來說，這個生日禮物根本不算甚麼，比這次禮物高檔的還有很多，我們見的太多了。」

男公關日前28歲生日，獲得貴婦28份名貴禮物。互聯網

男公關的生日禮物堆積如山。互聯網

「鴨王被打斷腿」片段瘋傳

前天微博瘋傳一段「鴨王被打斷腿」影片，畫面只見到一名男子躺在樓梯血泊之中。有網友爆料指，原來該富婆購買28份禮物討歡喜，用的是丈夫的信用卡，結果丈夫才知自己戴綠帽，怒氣沖沖找「鴨王」算賬，打斷鴨王的腿。不過有網民認為片段的背景並不是白馬會所，倒卧血泊的男子的樣貌亦不太像「鴨王」，還在說韓文。

《北京青年報》

上一則
上一則
丁子霖久卧病榻 劉霞送上圍巾打氣

下一則
下一則
只聘高大靚仔 小費千元起跳

快點包起我
男女皆可

求其出mk執件都好樣過佢啦

想知依啲咩法拉佢

慶生即係乜嘢

應該係慶祝生忌

大陸公安做野要理由？